FIFA 20 Ultimate Team 討論區 (107) 今日出遊行者 必中美欺一張

因應近期大量巴打報告被人hack acc偷coin賣隊，建議大家開返雙重認證

歡迎大家加入FIFA20 Ultimate Team討論區

開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知嘅野先問，好多你想知嘅野都係第一版！拜託曬！

FIFA UT web app:

球員資料database:

SBC 答案 (參考idea, 抄足貴到仆街)

Q&A
1.係咪有金包送架?
答:今年自動送pack，唔使入code

2. 點賺錢?
答:踏實d, 打比賽, 要快手就去淘寶課金, 但EA話會嚴打買賣coins, 後果自負
玩耐左可以試下炒卡。
留意賣卡會收「稅」，成功交易會抽5%，如賣10,000 coins成交，實收9,500

3. 咩係chemistry?
答:簡單d黎講, 高chemistry d隊員走位好d唔會成碌木咁唔走位, 另外個人chemistry會影響能力

4. 咁點加chemistry呀?
答:位置、球員之間嘅連線、教練、loyalty等等都會影響chemistry。

5. 咩係綠色連線?
答:球員同球員之間ge連線:國籍,聯賽,球隊
符合兩樣就夠有綠色連線

6. 咩係IF?咩係TOTW?點解有d卡會係黑色?
答:每星期三晚都會有新嘅TOTW (team of the week)
出嘅人會有張加強版嘅黑色卡，又叫IF (in form)

7.chemistry style係咩黎?持續幾耐?
答: 唔同chemistry style會對球員某d 能力有唔同提升, 每個球員一開始都有basic呢個style
你會見到每項能力都有一格V形箭嘴, chemistry style卡係永遠套用於某個球員, 直至你apply另一張落去

8: 你地成日講H/H, H/M, M/L 係乜勁呀?
答: 代表球員work rate, H-high, M-medium, L-low

9: 乜野係ONE TO WATCH呢？
答: 就係呢個球員今季先轉會，咁就有幸比FIFA觀察
otw卡 係會跟inform卡 upgrade數值，卡面都會跟埋IF

10:我DR SB 幾分幾分夠唔夠KEEP RANK 1?
答:

11:點樣開新po？
答: 去#1右上角三點，禁以此內容開新主題

12:頭5場WL 有咩用? 究竟WL 係點配對手俾我?
頭5場對手係random但決定你的起手ranking
贏曬即係+5 赢3場即係+1+1+1-1-1 > +1 已經有極大既分別

13: 對手球會/陣容名損害我哋七百萬人嘅心靈，可以點做？
答: 唔檢舉唔係人()

14:點解我要用不推文回覆？
答:你想唔想中walkout? 打機呢啲唔重要嘅po就唔好阻到正經嘢上熱門啦(詳閱： ）

15:咩叫肥料卡？
答:肥料就係作用解SBC、靚國藉靚聯賽、高rate低能嘅人,EG. Carvajal , Pique, Rakitic

16:咩叫META卡？
答:實用普金人 / 特別卡,例子: 84 Walker , 82 Semedo , 81 Ssk , 80 Mendy。META卡係唔受總分所限 , 玩家覺得勁嘅卡

17:藍卡，RTTF又係啲乜？
答: 藍卡 = UCL 卡 , 有得打歐冠先有嘅卡/RTTF = ROAD TO THE FINAL, 踢緊歐聯嘅球員 , 佢每晉一級就會升一分總分

18:點解我交唔到SBC/做唔到OBJ？
答: 開機交/睇英文版

派獎時間
SB：MON 8AM
DR：THURS 3PM
WL：THURS 4PM

我愛EA！

ICON SWAPS 1
由即日起自十二月

1:點為之第一手擁有球員？
答: 抽、租借、做SBC、Objective得返嚟嘅都算係

2:IF, OTW, Champions呢啲算唔算黃金球員？
答: 算，你去Club search filter黃金嘅都算金人

[center][red][b]另外，請善用不推文回覆
唔用不推文回覆者一世無walkout

FUT 好運沒法黨創黨會員:
Sam Gor
猩巴
更多巴
司瑛巴
未來熱巴

想入黨可以pm我地,多啲同創黨會員傾計就有機會成為好運沒法黨一員,你將享有EA尊貴禮遇[/b][/red][/center]

推Post lm

宜家仲入rw應該會死得好慘，你睇下琴日張迪馬2wf 都可以搞到尼馬panic sell就知d鬼佬幾on9 la
今次仲要rw Messi 可以end game ,d人仲唔賣隊狗衝，如果真係咁平只需要2m左右

睇來入普金messi博佢做任用 好過入rttf dembele

daft 4win
兩個超大組個包 加7500
大組個包中
留定放 thanks
btw 兩個月無中過好野 上次是dybala

睇Twitter見到EA好似講過今年Sbc唔會用番果個人啲卡，但唔知包唔包普金

potm messi 唔會end game
toty messi先end game

個post又亂 \/

摸

手機開爆字數sorli

你係copy and paste定㩒個3點開？
應該無理由會爆

同樣10 Chem LB用Robertson 定Alex Telles好

禁3點開 話過左2500 逼我#2copy d字落去

telles

奇怪，明明我好肯定係唔過2500字

隻賓周馬幾好用，隻達史撲到都入

你再搶1001試下 可能係我問題

已有尼馬，隻迪馬為解talifigo做值唔值得？

應該係個app問題，唔關你事

我得閒send email問下連仔

賣Coin 9蚊/10k 包稅
最後一百一十萬

冇愛就唔好砌了

為解任既 買隻馬天尼斯都係幾皮

想知totgs幾時Outpack

已買if馬。

即係留錢做美斯好d?

我用otw伊卡迪解 又無想像中咁廢

有無totgs Sterling食評
心郁郁

冇數錯係星期五

係星期五

meta冧市誇張到
牙朗if跌到傻

有無人覺得張totgs ter stegan仲屎過張普金？

你應該之前bf買定幾隻。。。

All in炒卡 一共5m貨 歡迎跟機

83 少量1.1-1.3k
84 冇入
85 高位冇入

86 Muller 12-13.5k

87 (入左近4m貨
Casemiro 21-22k
Fernandinho 19.5-20.5k
Hummels 19-20k
Thiago 19-20.5k
Thiago silva 18.5-20k
Toby 19-20.5k
Navas 18.5-20k
Vertonghen 19-20k
Benzema 18.5-20k
Bernardo Silva 19-20k
Laporte 19-20k
Ziyech 22-22.5k

83 黑卡
Bender 12-12.5k
Costil 10.5k

極少量82UCL rare 大球會 1k (for mm)

分析
今星期可能sbc有totgs, special moment, fb, 高級sbc
今星期會出sbc有 西甲potm(美斯爆機卡-必要用87-89), 英超potm

下星期可能sbc有special moment, fb, 高級sbc
下星期會出sbc有 德甲+ 法甲potm, futmas(一日三張 預計會有實用meta卡rate 86-88)

利申 琴晚至今朝bid 而家bid會貴1-2k不等
最後尾班車會係星期一同四派彩 (前提要呢幾日冇勁sbc)
注意 黎緊個星期6應該冇新卡event 會少好多人抽包

基本上而家入貨都唔會蝕 保守估計升位
83 2.2-3k
84 5-6k
85 10-14k
86 18-23k
87 26-30k
88 36-42k

83黑卡 15-20k (視乎位置 聯賽 國籍）

Nineup報仲達

花屁朗包，TOTGS，ICON
無一幸免
今次全線META咁冧主因係乜？

potm messi

美斯sbc panic
黎緊2星期連futmas會有大量sbc做 驚有替代品

隻碟都爛埋

87咁重手睇路
個價比icon sbc托住
美斯sbc應該要 88 89 90rate

95messi已經好勁 根本無必要panic sell
而且potm messi個價隨時2.5m 基本上做既人少之有少

Ea由black Friday 到下個星期 搵左有無十億以上
吸血鬼黎

利申 黑金文尼 黑金美斯苦主

If mane + if messi苦主x2

講真大把人幾百萬身家以上
你打個wl 好多隊都齊花包尼

好似一路以來見過最高都係89

28勝

未驚過 icon sbc去到20號 咪由佢托
你咁講86仲要驚啦
20號之前放哂貨就得
再者 要做icon sbc既都一早做左 而家個價都回落左好多
短期內當然冇可能番到去15-17k個底啦

上年有90 for prime icon

If E.hazard 點點睇 想拎佢打cam

個價係for名氣

依家係咪應該賣陣保平安？

呢家先賣會唔會遲咗少少

我上年做大哨都係89

遊完行係錢中好野

祖亞昆要if了

放Coins ( PS4 PC) 已同多位巴打交易 安全穩陣

我發完夢都係得82

第一次打wl 12w都好辛苦 到底點可以每星期打

蝕少d都好嘛

咁激呀

跌到出fifa21

辛苦就不了

賣隊搵野炒下啦 好快賺

Scream bernard 14萬
真係咁多人有錢直上尼馬？但係屁個價都跌
利申: 用緊bernard, 蝕緊5皮

玩得 95 messi 既人, 2.5 做隻 potm 輕鬆啦

賣完補果 d 錢算得乜

總係覺得ea會撚狗 出到1.7-2m可以做
之後個個追 先推到上2.5m

點先可以爛到咁

panic sell全市跌姐
星期四五又會上返

史達0 影響大

食engine係單腳尼馬

有二隊同用少過40k可以一砌
放一隊不了

有我都覺，好似廢d咁

實有人做
但個價真係會2.6m到我覺得
就算係2m都比人炒到啲卡上2.5m

我上次開要copy temample d code 先 唔爆

Totgs sterling in game stats 2105, scream bernard 2182
250仲要3星WF, 唔係啩

唔會9091啦得咁小卡係90 91

唔會啦，估計1.8-2.2 m

其實有無諗過EA點解要預告

希望啦
BF 撈左隻IF ben頭先都費事等放埋 又跌到bf價

點解

想問有咩位要優先執 budget唔多

用過隻賓周馬肥腫到做左唔用了

costa轉scream bernard?

Sbc 賓周馬食咩chem好

應該都上唔返18萬架喇
新野一路咁出
係有機會高過呢家囉

食緊maestro扭波同射波都好勁但覺得太慢
想轉做engine

比時間 籌錢？

Hunter 打前好衝得

係，我平時係copy咁開先無嘢

琴日好似對過你一次

其實上年幾隻神獸icon sbc都3m
Potm減返幾隻icon 2.2-2.5m都唔算好誇張

咪就係唔想俾你班人炒卡

講左幾時西甲potm啦咩??

[member]

但個堆神獸係好後期先出
以往12月印象中都好少有過百萬

400k以下 西甲 41212
差隻box to box cm
揀 林伯/謝老四/哥狗
定有其他選擇

想掟手制了

唔係我 隻賓周馬今日整

終於買咗firmino淨低16場試吓佢

Btw多仔件back bloc超型
大家快啲整

如日佢出CF真係想做full chem dembele

應該要岀fb啦

而家pacing得返66陰公

上年1月出bale唔係meta都1.4m
少係少既
但我想講既係只要睇返上年icon sbc既requirements
好大機會小花都係差唔多
所以就算2.3m都唔會貴到冇人做

點解無一次係五格綠色 pc server係咪廢啲
遊行完返屋企想打鋪都係兩格橙色 屌你老母

Scream bernard好唔好用
諗緊佢定sane

諗得過

好用
Of coz bernard

感覺係cb先執

平過3萬蚊 下半場出黎守波cdm 有咩推介？

咁嬲做咩
28同27咪又係e1

上年隻bale真心唔算話爆機meta
國際又柒
只係鍠都咁多人做

小花應該個個pro player / 勁少少既人都會做
反正出toty果隻根本買唔起 唔做唔知等到幾時先再有if

IF用過500場+
依家SBC版都一樣食Sniper

budget有限既話呢2隻好勁啦

德巴都玩fut

Mane finishing好好多我自己覺得，但係scream bernard有埋防守，感覺靈活啲

被發現 玩咗兩個月only

但成個11月睇返好似咁多場得1場係cam

諗唔明
點解佢預告就無得炒卡
真心求教

迪馬都令到屁馬被panic sale...

跪求

個stat其實代表咩

otw de jong

Ea要出係唔洗講道理

Totgs KDB 包皮 messi都唔係表現最好

之前美斯擺左potm d人都未夠膽入貨 因為唔知佢係咪真係出

Kdb得1 assist ea要造市吹佢唔漲

俾埋時間、rating，有心想做既人應該要入定貨
如果同rating，我希望唔好出rw

或者欣賞你嘅幽默最後見見你有幾有趣

唔好講笑啦巴打
佢唔唱我已經偷笑

出cf我即刻虧賣隻if messi狗衝做

已經有一隻普金係陣

上個禮拜先13戰8勝
今個禮拜就28勝

識玩一定係SBC RW MESSI
TOTY OR FUTMAS 出 CF MESSI

佢預左個sbc 1.8-2.1m 佢唔預告totgs果隻唔會跌到咁低 買左既實屌爆ea

即係佢預告係想啲想做既人入定貨買高rating卡做？ 咁唔係應該炒起左咩
點解係唔想比人炒卡諗唔通

唔知點解仆街ea會boost小花stamina好似上年mahrez 到時2mil大把人狗衝

如果無預告 高rate卡會俾totgs+BF推爆

而家預告左 一大班人買貨頂住個市

炒家賺少好多差價

即係驚啲人買左totgs果隻3m
但如果唔預告無啦啦會出potm啲人會鬧爆ea?
咁佢地其實一早唔出totgs messi都得啦

唔出邊屈到我呢d人貨金

即係ea驚啲高rating卡會因為好多人抽卡跌到好低價
而ea又貪心想賺多啲又出totgs美斯又好多核彈包
所以出potm預告頂住個市？
係咪咁理解

佢出隻包皮已經好多人狗衝課

預告左 睇住你黎食

Totgs跌到幾多

佢整個SBC平300K-400K就搞掂

如果失驚無神放出黎 佢好難預個sbc俾人炒成點

學到野
Totgs已經2.5m
If messi 1.6m

Totgs 就黎2.3...

但係佢矮有無咩大問題
佢 totgs Sterling mane 3隻都好吸引

有無人用緊 同if messi差唔差得遠

炒家都係會照炒 賺少d
好似更多巴咁琴日叫人入casemiro 21k
今日都升到24-25k

多人一齊入貨 個市就會托住左

華拉尼定拉膠好用D?
兩隻都full chem到 同埋用咩chem好?

有無人用過ramos totgs 有啲性趣

更多巴你琴日話係咪話今日凌晨可以totgs 入市，想換隊轉cash再炒過

有無人知龍門食咩chem好 我有張手套 諗住食落達史totgs度

有480k喺手
想upgrade 左翼 右翼位(英超隊)
求推介

感覺仲有得跌...你想入邊隻

我覺得跌得差唔多了

Basic

派完彩就會升返D

30lv揀張伯倫定馬田斯好

實用個d eg ter stegen / martinez,但其他都好貴下原來

利迷揀100分
要super sub揀martins

我都卡住係到，15-16緊

唔係利迷，咁揀馬田斯

達史穩陣既 martinez有保留

其實係大家揾錢做美欺姐

Salah

其他又好貴下，可能all in ter Stegen

到時美斯公廁到仆街 個個散步都過到人

好波 連續兩場ea 波 中龍多人一倍 下下落完腳個波又落返佢到 唔撚識踢

2點前會panic多一獲 留意下

多仔sbc件black bloc 型到

但尋日睇直播 遠睇勁似黑底衫

其實今年全世界都好快有勁隊
打dr wl 個個都幾隻icon
100k 隊除左刷仼外基本上冇可能見

會打wl dr嘅好難100k

好，跟更多巴搵食，其實今集我想搵錢玩下唔同icon,主要想玩古烈睇下係咪咁屈，上集玩過prime 偉拉屈到

有無巴打幫手打場friendly 診下症

23場wl2勝 打到懷疑人生 打反擊跑到底線就俾人封晒線 向後傳猜兩猜又唔夠打 俾人搶番粒波
[img]

超型

唔覺得特別有, 係反而好靈活
最正係可以perfect link telles

4222 中場用otw de jong 加 施素高守得住?

放心啦，咁樣係唔會有得in

利申: 以前試過

2win......

賣Coin 8.5蚊/10k 包稅
最後一百一十萬

望住if messi個價望到懷疑人生
1.9入跌到落1.6
利申苦主叫下春

恭喜哂員工

Vardy

我唔會再中伏

我就係窮撚打wl 比神獸sm

咁樣就單車變做電單車

仲要比佢岩岩中完點會咁快再比人中唔會中伏

而家入手86以上肥料值唔值得？

關撚事咩
我地都有發夢又唔見我地中

最近個uefa ultimate包？

你個名 改過D咩

正正常常玩一個月 都有500K啦

更多巴炒卡咁叻。。
我正正常常課埋金都無咁多錢
睇唔透點炒

炒卡講勤力嫁姐，你放多D時間落去就炒到

唔洗特別叻
最基本玩執紙皮都好好搵

Sb 5皮 DR 5皮 WL 5皮

勤力打一星期都150K

個假設係Dr rank 1+wl 14up
一星期都有穩定收入

不過今個星期大跌市我都唔見幾十萬

其實執紙皮平均每星期都有500-700k

正常人冇咁多時間奴啦

繼續吹

sb真係不了 太悶

差唔多，不過呢排忙左好多，唔得閒執

SB18場+WL20場 有幾難

事實係咁

左翼嘅位有無咩推薦

好彩仲有幾份係無問題

DR有打WL 唔洗點玩都有rank2

想問更多巴d 86if諗住幾時放

講到wl 個個都輕鬆win

Evans勁到

輸贏都有分

其實係咪真係個個巴打都咁多時間打機
我有時約朋友食下飯 出下街 都已經冇時間打
淨係擠時間出嚟打wl 都好辛苦
所以咁多位巴打咁值得嘅 用咁多時間

成日禮拜日打到3 4點
第日照返工架啦 驚what

呢度成堆elite player輕鬆打到對面rage quit 慳返唔少時間

所以我先話佢哋係值得

125k包 中左SON 終於到我中好野

同意 打一次wl已經用好多時間

都係放棄打WL....根本已經趕唔切打
下次有機會先再打啦

我個個星期都打 照樣出街食飯 做GYM 行山

20場 5個鐘左右 星期五 六 日 分三日打
每日都係個幾鐘

如果抽唔到時間打 咪課金/或者輕鬆玩囉

我返到屋企了 返去途中執左隻if mane 650k
幾抵玩

如果打到11-14w就停其實唔洗好耐

上面回完你我都中C朗

我認真答你 我星期日通常要陪下女朋友
同阿爸飲下茶
我係星期六打6-8w
星期日又打下 到11-14w
夜晚返到屋企先睇下上唔上17 20
一樣有自己社交
UT 砌到波都係想同人打下 WL係我認為唯一一個mode係俾到呢種感覺我
我

Mane , if Mbappe 邊個lam邊個st

我細佬會幫我打SB同DR 我自己就玩WL

我喊包st if mane lam

打足30場就真係有少少辛苦既

如果有一日全日唔得閒

頂我同你完全一樣
又係我細佬幫我清sb dr

其實係咪唔止fifa
香港名打機都寧舍閪

華迪又入2粒

Vardy cls

華迪又2球

其實fifa算好D 年齡層已經大D

其他game仲恐怖

Vardy會唔會sif

勁輕鬆爆贏 再一控一抽

恭喜哂

Potm都有機 連續8場入波

放過我隊利物浦啦
屌你李城係咪痴撚線架

唔小心推左. SOR

拎李城同猁比is悔辱
李城唔入流 lead成8分

賣普金messi同if mane
換if messi同otw ben yed
是否不智

我2.1入

華Dee 又黎POTM 啦

尼馬係咪會跌穿900k

想當年阿 險簽華dee

9成用上一張potm 祭
無做的話就gg

諗緊1.6m賣 美斯
800k買vvd同150k arnold upgrade後面好唔好
Vvd好似好平
買埋370k if基沙文頂住先

咁好嘅，我細佬齋打pro club唔玩ut

喊出黎一開futbin 1.58m

我覺得ut同朋友打friendly最開心 每個星期wl都係11-17 忙既 14收工
Sb唔係有特別想做既任都唔會打
平日都係friendly多

升到90都唔會好用得過son啦
最多咪唔做

全連登都知你9up

Vardy Winter upgrade 上85 都唔過份

個個都有細佬

有無變強教學 一星期28win

控波手感好差

上次20k咁平都唔做就抵啦

我得自己條細佬

你反利架

我調轉，我主打square battle 上e, 間中打下dr,我中一細佬幫我打wl（keep 住14win) 不過已棄，search 極一格/lag機

Vvd真心勁就唔反

如果Up做4* wf都夠哂好用

佢應該唔知 香港區28win 得幾丁友

一查id就查到

去pro club改地區⋯

放啦 留係到眼怨 不利風水 影響心態
我通常會照放 真係想用咪照入番
蝕tax但冇咁眼怨 心情好冇咁易輸波

唔得，都係fail

留名中美斯

而家唔止蝕tax

好好用 唔放了
Messi蝕50粒 mane蝕30粒

大家洗唔洗入定D西甲85肥?

係中亞，或者5格入到去變一格

中一都打到wl keep住14win
係可造之才

I mean放完再入番
反正係咪都蝕 沉沒成本黎
不如買番野平d既 禁r3睇數據果時都冇咁眼怨

點高rate 都只係跑狗一條
真人冇乜大感覺
打機就完全對佢冇好感
唔會用亦好憎對手用

佢咩game都唔玩，只玩運動類game,2k fifa

我中一仲on99咁 fifa好多野要學要練
佢都keep到證明有d料到
而家呢代仲要好多on9仔女 玩抖音 玩王者
邊識真正打機

Push

施素高6k多d，買個連shadow施素高要13k

因為佢由細到大都鐘意好踢波所以只玩fifa ，但佢死都唔肯學skill move,所以好少上到17win

我明WL 係辛苦
但14w真係未去到好辛苦 要犧牲社交既

係唔叻定0sm先 0sm都14w真係好勁

Drag back 個d佢都唔肯學，ball roll 就比我話到佢今年開始用下咁，其他佢都無用咩skill move

17w好攰了今日

我諗覺得辛苦既巴打 可能新玩

要打足30場先有14win

Lb maldini agility67有冇影響
諗緊佢定森保達

有無人抽到/買左totgs ramos有食評

有時奴fifa奴到燥
打其他game啲小學雞真係好撚癲
自己on9累輸全隊屌返人轉頭
俾人鬧駁唔到就對住個咪鳩叫爆粗+爆喊

入手totgs son kdb
if VVD

你又啱 我可能太武斷

PS4 web app 全部都send唔到to my club
乜撚野事

想問下如果入場打4231前面應該點放好

我玩咗一年FIFA
打親WL都打晒差唔多30場先有14

恩薛尼LAM，世三CAM

佢係用黎打cb

用啲普通球員真係好難唔打足30場先有16-18w
如果我有隻麥巴比 雲迪克 起碼贏多5-6場

我上次手機㩒三點黎開都話我爆字數

一年算新玩啦

呢度好多都玩左3年以上

歡迎pc 手足切磋下
用全83以下砌一隊玩都可以

id: nthspeicalhk

師兄你用咩陣同佢打咩位

我都想玩son 但唔捨得隻尼馬

更多普金小花點算好
留定放

好肥腫咁用落

我7 chem Son 照go

Thx巴打
但前鋒你會揀馬天尼斯定if mertens?

有冇高人指點下

上年reus好似冇食potm

放 但not today

預計出前一兩日應該會回升少少

有人博用普金做sbc

Scream bernard插水式跌價係咩事 會唔會升番？

真心 wl用勁卡都無用
有技術既揸住堆普金dembele ben yedder ssk
都會上到G1/E3
唔會瀨卡事啦

係，打wl個d個個都好齊腳，今個week見好多隊6張icon以上

icon swap都送兩隻啦
同埋icon sbc

係咪之前儲爆哂人，仲係未處理個list?
係嘅話要用是旦一個sbc, market search 你想買個球員，入陣，再send to my club攞黎用

打fifa打到自虐咁
又要受EA氣 又要屌自己打得差
一路打一路屌晒各個老母

就算打sb都on99咁 d電腦要入 銅卡都變到icon咁勁

最開心係
打到成個傻西咁抽埋d廢卡
然後下個星期繼續

De jong

已經無人用son

或者bug左，要開ps4 send to my club

咁黑卡美斯係留定放
出前一兩日會唔會回升？

係咪同普金同一個道理

成堆普金都上E基本上香港得10個人內做到

尼馬跌到幾時 想入手

勁

有技術對住尼馬一下r扭後扭前再fake shot 已經一球你望我81cb夠守嗎

我呢個week開始feel到隻普金militao頂唔住

有無長啲既食評

屌用緊gattuso bb同benz 分唔到佢兩個

黑卡真係好難講

我都係偏向下星期先放⋯

依家個價已經遲左放

算啦 總有人話用勁卡冇用
你技術好對面一班咪冇用囉

琴日問冇人應 今日想問多次邊隻打ST好d

普金尼馬 美欺 包皮 輕鬆啦

下星期放係指出前定後
係咪星期四晚星期五凌晨出potm

vvd Varane

尼馬下星期應該if
我估要2m

打左幾場好似番番上年開頭
全場press到尾仲有氣
一格氣仲跑到

有啲似上年普金ramos 可以吹飛人
禁區來企位都幾準

allan shadow

尋日都講左完wl sell就預左再跌，博佢聽日回升返少少好放，但唔會高高尋晚，如果Sbc出黎係1.6-1.8 實爆跌

咁都有人拎住屁 花 包都會14w
wl 15場打後已經係用你前15場戰績黎search對手
自己技術唔夠高就瀨卡廢所以輸

最重要係張相靚

我就覺得son
今集5星week foot殺食好多

有冇諗過勁卡都14w佢用廢卡肯定冇14

抽中紅卡咪唔洗錢

更多巴玩左幾多年？

仲未開台

Sub9 gold upgrade有貨交

Btw今個星期無打wl個人精神狀態大勇
勁多野做仲可以過海行個快街

包皮ST 放過頭波比佢 對面唔識手控CB就九成俾你單刀

冇睇一陣原來撚緊狗

Kante同mane都有d難分

18-1 快快打埋十場上e1收工

同我一樣都唔識skill move

中完硬吹nif達屎中埋硬吹totgs達屎

Mane or Hlw Bernard

真，我前面由lucas上到屁都係17-19w

尼馬張卡狂跌咩事 星期四先106萬入

想問下點取消access原來每個月扣緊我39蚊

睇wristband

其實技術差異係咪真係大過晒卡嘅差異
基本上要勁一班波先可以用廢卡贏勁卡
用勁卡都唔一定技術差
用廢卡亦唔一定要勁到上神台
只係有時廢卡比人屈係有啲無奈姐

其實打個機姐
因為呢d 無謂既ranking嘈到臉紅耳熱有乜謂

想問sb elite 1 起碼要幾多分先穩陣

MARTINEZ WINTER UPGRADE完 張TOGS 會幾高

45000就一定有e1 依家個趨勢似43000就ok

而家elite1幾多分？過往好似四萬四到

FiFA玩左N年 UT4年？

+2應該 不過佢先出左第一次inform 可能仲有第二三次

37670

技術一定行先⋯

卡係輔助

中咗bug
解唐辛差一場錫菲聯
輸咗3:4但完場當我成功咗

有三隊好似唔駛贏 入波就夠

錫菲聯唔洗嬴都得

有冇人frdly
解week 5 silver

唔怪得

如果有爆機陣就玩哂

咁課黑coins 班大陸人 一早入哂top100

Trossard if?

諾域治，亞視，錫菲聯，呢三隊唔洗嬴

9up 報總編輯

五分鐘開機

其實唔係討論緊呢樣嘢

線上友誼賽.....係唔係打乜都得？
但一定要online

Added

啱啱又比人完輪完 入4球比人追4球 好在加時贏返 對面隻雷哥斯達好撚癲

打打下sb突然gameplay快到
明明打職業/世界變到場場都打傳奇級咁

次次都出遊行點解未抽過好野

今個WL 一開始16g11w以為好順
行完街返嚟成10點諗住贏多3場收工有覺好瞓
點知最後成27g先14w
即係最後11場贏得3場咁大把
個個星期都係哩啲劇本
突破唔到

我part ben yedder用 依家用緊包皮打ST都有46場60球 諗緊好唔好換son

技術關口黎
加油 我都衝緊

20w 完..... 好攰了

都係上唔到金一 18-19win

我仲有好多場 我15win

應該唔打了 17win收工

尼馬 900K

ZOLA 升 MBAPPE 定賣ZOLA 換DEMBELE 做NIF MESSI?

13w 仲有5場

Google搵到了都唔該巴打你好彩比左3個月

大大隻字教你⋯⋯

其實點解啲人咁急放，market 唔會rebound?

更多巴，宜家係咪可以入市了

再問
普金messi if mane
套現換
If messi otw ben yed
值唔值得咁做

唔值

仲換if Messi

有冇邊個巴打隊波叫miu miu ？？？ 竟然WL打你兩次

GG
Running West 巴打

我自己覺得有勁卡 係的確可以升1個grade.

而家換先平

我就係咁唸依家換貼30萬就有
之前差成60萬

出messi Sbc 會再跌

Bf 430k入左隻if kdb炒 依家330k仲有冇機會上返去

以為有更多巴之後先有UT

無啦 唔洗諗

會上返啲嘅
不過上返咁高就難啲

過幾日1.3-1.4m都有可能

唔知2m多啲夠唔夠買隻中場toty玩下個市跌到傻留cash等toty算

達仔120K 我覺得差唔多了

有冇巴打隊波叫miu miu?
好想講巴打你真係好勁WL第二場撞返你贏到真係好好彩

終於上到23w 今日係唔錯既日子

今個星期順左好多

30lv揀左martins

依家放左隻普金美斯先

更多巴話下星期

點解既 無追post

會回升dd？

Cuadadro

更多巴 有人話星期4 出 potm , 好多人會賣身家去換錢整美斯 市場金卡黑卡供應會大增 所以好多卡 甚至meta 卡都會大跌？ 你覺得岩唔岩？

Sbc rb

RB大盗

追左post睇到了 到時放普金入隻if先
始終一定要用美斯

一隊83都幾抵

Ea又撚狗

一關83 即係送比你照做

rb垃圾防守

食backbone /guardians 應該幾勁

佢好似而家真係打閘

咁低體力打閘

意甲冇右閘 比隻冇防守你玩

5sm rb
練波專用

Finally
仲有兩場唔打了

唔講以為打翼

sam 哥上E1

食sentinel好似ok
一關83算係咁

做定先 下個月中埋toty de ligt 就綠線

恭喜

名正言順後場sm

congrats

打埋啦 top100

唔得啦我咁遲先打
啲skill points低，一定要30win先有機會

隻RB 大盜 攻又唔得 守又差 得個速度快同5* skill move

79體力

隻大盜 咁都有85

早打sr係咪高啲

27 win
今個星期我第2次17w ja
覺得自己已經好西利

Sam哥真有料收唔收徒弟

早啲打啲人通常勁啲
贏啲sr高嘅人你自己嘅sr就會高啲

sam哥完美演繹技術>卡

加油
上埋20

Sam哥個陣記得唔差㗎喎

其實我個陣都唔廢架啦
全部都係meta卡

好波gakki巴

Godlike

星期4換vvd

要唔要衝下top100

toty 講咗出咩啦咩？冇追post 唔知
de ligt 轉咗會之後咁廢都toty

我都係同你一樣，最後嗰14場打得好辛苦先去到14w

我都過完if mane瘾 下星期玩neymar
vvd 我都唸住入 但未唸到點夾chem

我sm 太廢 成日都wrong timing 出錯
同埋防守太差 忍唔住換返熱山+rio 先上到

今個禮拜就冇啦
睇吓下個禮拜得唔得

不過我目標係好似shing lui seth咁keep到穩定e1先

又係信錯咗個fifabro?

係

Top100都係28 win 你去睇下

29win有機

0sm 第一年玩ut 都算穩定14w
新手學可以點學sm 見friend都係9chok有時過咗人都扭

練熟最基本嗰啲就得架啦
唔洗多

打埋衝到 唔好哂

比你搞到想打埋佢
原來諗住瞓

Gelson幾撚勁

即刻撞到終極爆機隊

Top100 28win已經得

好多week見人都係28win top100

想睇sam gor依家個陣

宜家先25lv 可能奴唔切30

我自己都覺 星期六打到贏輸差距好大嗰時個個技術都e2 level or above

我都係，不過之前想用c朗所以400k就放咗
講真依家買咩都係跌

推

星期六係最勁

我星期六打左2次pro player

隻古亞達度簡直送咁滯

送都唔做 廢的

2皮

唉屌ea洗唔洗做到咁
下下都係人地美欺屁馬拍去我中堅到就甩波
俾人咁反杯完重要full replay

羅馬出線的話jesus會唔會上到十萬？

又無氣又無Defence

如果博既 一出線即賣

不過出唔到線 應該跌一半

好彩唔勁

29win

28now
依家最後一場

Ea做乜撚嘢
平時我20/16
我而家20/11
場場都被人cup同射唔入

贏埋 top100了

想比sam哥撚下
真心要同高手打先學到野
打黎打去都係20W
想衝一次E跟住賣coins 棄驚都咁難

話個對手E1唔勁師傅

見証住sam哥登頂

Skill point 點計

中左totgs martinez
6皮幾應該即放？

應該都係後備當翼用

咁要等到成5點先放到

Sam哥28wins
到底我之前人生第一場WL係點贏佢的

加油Sam gor

有冇elite巴打得閒同我打場fdly
打左咁多個禮拜都20
衝唔到上E

下一隻sbc應該 hakimi?

sam top 100

Sam gor

想問下基沙文食咩好

半場咁樣卡住咗贏緊2比0
屌呀

未喎

卡住咗點搞

又比ea做

Hunter

計咗你贏

其實出線機會都大 只要慕遜加柏唔好輸就得了

逼害

有人睇到你top 100了

有了已經

sam gor入左top100

巴打幫你fact check係咪29win

係咪姐係走得
要重新開驚

Sam gor登頂了

我諗對面應該已經走左

hunter

其實我都想知點樣執紙皮?
如果可以幫補下都想試下

thank sam

自己個fd list有人入左top100
感覺好神奇
sam gor 好波

雖然最尾係會入唔到
不過29w

即刻上去J sam d replay

希望捱到去聽日
以我認知個sr就應該唔夠top 100嘅

29W應該入到

個sr幾低吓

星期四直播抽紅卡

Sam gor幾多SR

非爆機陣29w真係好堅
今集冇咗固定1,2招易入波應該啱sam哥玩

btw輸嗰場，今個禮拜同嗰個人打咗兩次
1贏1輸

2268咋

上個禮拜96個30win
好難 除非sr高
呢個陣29win真係好勁

sam gor喺亞洲地區排第十

San哥香港第一人

有冇人打online fdly順便刷嗰個任
咁夜search唔到人

痴線
香港有lui shing sethma 30win過好多次啦

我記得有某幾個week 28都入到⋯

唔夠
2400 sr先得上個禮拜

好神奇

6wins 望住sam哥29wins

真係要叫聲sam gor

Sem gor得唔得閒強姦我一場
想學下野...
衝極都上唔到E想比你指點下

可能今個week捱到呢

熄咗機了...
今日成日好攰啦
要瞓

冇啦
啱啱都問咗seth
幾肯定冇
不過有e1都滿足啦今集第1次

唔緊要。我send 左requests 比你
等你得閒先強姦我
Btw希望頂到top100

隻古惑大盜係咪出黎比人解任

S字頭？
你個psn好熟喎
幾肯定打過

出黎俾人負評

之前賣 coin
俾 ea ban 咗 trade market >1 個月
以為以後都唔會抽中正嘢
點知又中

成日都諗如果Sam gor用古烈治真朗個d會去到咩水平
恭喜晒Sam gor

恭喜曬

係
打過都係比你姦架喇

仆街幾乎同你撞club名

真係恭喜你

可以去打資格賽
可能同lui gor shingjai 佢地有得揮

今集仲未對過你

多謝sam gor
搵日等你得閒指教下

資格賽要11月之前上嗰個唔知咩網登記咗先有
我冇miss咗了

同佢地打過啦唔夠打

Petit 拍blanc防中 會唔會帶唔到波上去
同埋Bb blanc識唔識自己出腳捷波
求指教

其實我好唔穩定架
順起上嚟可以好順
一唔順就仆哂街好睇嗰日狀態點

咁佢地啲卡都勁
不過睇lui gor打堅勁
超級冷靜
Shing jai搞笑多
不過都係好勁

有冇得用firmino
依隻必用
Blanc+firmino

EA最鍾意收負皮

我只係想突破20衝E呢個關口
一次就夠。過下癮

Shing jai邊到有得睇？

Youtube
Shing7160

明明個個Week差唔多時間打都撞你唔到
今集我仲未係好識玩 應該會豬

應該會出一張多仔 出多張歐霸 曼聯greenwood?馬天尼利?

Hakimi果次反杯國米靠佢
歐霸應該似Martinelli，入左好似5球已經？

有緣再會

隻古惑大盜俾你做嚟做後衛入波/助攻d任

Same feeling

我啲拼音好似有啲錯

shing 唱教會歌先好笑

打後備放狗

有人係咁屌張卡係rb
futbin排第一個reply串鳩班友根本唔撚睇波

第一次金二 哭了

點先知對方係唔係

拜神了

牙sam
利申最高14w

想幫sam gor謄文

屌恭喜哂

UCL mm 有乜推介

身家大蒸發

Wl 打到聽日幾點
打咗5場炸
呢排多事發生

技術都係未夠班上多過14w
btw Sam gor恭喜

1個月解左ban?

買左隻大巴拿想解任
但發現佢助攻仲多過入波

Martinez + Gomez好快搞掂

23.9m買左隻totgs美斯 勁到癲

2.39更正

Tagliafico個任 後衛助功
我入場將左右閘轉去CAM 助攻左會唔會計？

計

12號

請問應唔應該上轉下?
同埋入場轉4231係咪尼馬st 包皮ram 梅頓斯cam最好?

其實今季祖記都揾佢打閘

賣PS4 coins

我知 但係d防守stat勁少少得唔得

攻又弱，守又弱，體力又少，五不像咁，咁既價要解任不如買隻Cancelo來解，仲平的

EA preorder送嘅pack呢？今個星期應該係最後一次喎，唔見嘅

Ea真係亂咁黎 古惑大盗入一球都出
咁都無hakimi一定斬EA

Hakimi可能LM

我仲以為完左

原來唔經唔覺已經最後一次

我想問原地踩個波推前 再拉番去原位果招點出
即係drag back頭半段

Tolisso 我用起上黎覺得唔錯

（站立時）L2+fake shot 4星skill

唔同drag to drag?

流言終結者 - 遊行者中美欺 - confirm
鼓勵大家一齊經常出去集氣
今次唔中只係未中
持之以恆
Tomorrow is in your hands

咁應該係R2+ fake shot 先岩

SB 又係派垃圾俾我, 睇黎我D 運上2個星期又用哂

揀完story tolisso 又中隻untrade totgs
咁有緣呀陳生

好無用？

又比迪馬利亞fake

痴撚線咁又兩球半

得34萬係咪唔洗諗做到西甲potm messi

正想屌人中美欺個陣
自己竟然有份
今年唔叫春喇

Ea係sb獎都落足功夫
上面全部打手

廢pack 都抽中
我打到上E1 得隻碧基

E2 得83

我e1得隻費蘭甸奴

想問下可以點執 budget 400k

二隊ok
Goretzka 好用d

更多巴
手持一張IF美欺 係咪要係potm前放左佢？
出左之後應該會繼續跌？

我都有行喎

我都有行 但今集最貴都係中哨牙蘇

今年EA咁揼本

係，星期6晚已經係最後逃生門，你博佢呢1，2日升多少少好放

更多巴togs張馬天尼斯有無食評分享下
想買黎連politano

我就覺得分分鐘potm可能要一張if messi做膽
唔差在果少少錢既等埋佢算啦

成副身家拎晒嚟入肥料
想問下係咪要喺美欺potm sbc前放
陣緊好似隻potm奧巴咁up得少少無人做就仆街

咁撚癲 普金messi做膽就應該合理

我今朝買咗，未用過，不過一直用開if，覺得幾勁

成個market得2版if 咪成個ps4得50條友做到？ 咁Ea點回收coin 出得就要食你地既coins 等你地無錢再貨

入場轉4231
應該reus st定if kai st位好？

俾佢食咩chem好打st
用落似唔似werner呢類快馬

你中左vvd啦

有無人派彩 唔係ff中大獎
係研究下有乜肥料可以入

唔錯囉 夠大隻大份 食shadow

老實講IF messi就留埋自用啦 數值上都係多少少1-2點
到時真係未必個個拎黎做UN吹 messi
97 messi 仲可以加乜 差唔多全99咁濟
雖然大家都知95同94 數值分別唔大 但兩隻落到場個分別係天與地

有多餘既錢upgrade另一隻好過

呢兩日已經無左40萬 再計埋TAX 50萬
唔好彩EA 出POTM MESSI 之外星期三再出NIF MESSI 星期五出個幾個lighting round 撚鳩我地啦
雖然個機會好微

利申 if mane + if messi苦主

賓周真係抵做
一隻89st 49k
三皮有兩包抽 又多一隻first own player

我今朝係咁BID, 最後都係BID到十幾隻83 平價人, 俾人ban 埋market

做古惑大盜定lv30隻丹尼路好

賓周又做 古亞大盜又做 明明兩隻都唔會用既

咁都記得

諗住做埋迪馬

兩隻當肥料

諗緊做唔做好, 我就真係用唔著佢, 不過佢又有包抽

賓周積極性有點低，成日要call佢先加速。但射門走位方面好好

89肥都差唔多～40k 抽下包中隻84 85回本了

屌你老母又話出維園中美欺？
公會入鳩埋啦！毛都唔出條呀！

如果唔介意跌多20萬 可以strong hold if既

傳中比佢射好勁，偽9號咁打

如果打4231, 佢打CAM 定 ST 好?
我用緊包皮打ST + 賓爺打CAM後上

cam

我做sbc都中左隻藍屁馬，不過見到上面張美斯我都係收皮先

依家入定d 87 88西甲肥做美斯啱唔啱數？

有冇新果張merten食評？ 想普金升級

美欺個情況 你話碎普金我就信 碎if即係果幾十張會炒起 咁同直接買96totgs冇分別

中左martinez 放唔放好
63k 放又唔係留又唔係咁

有電話佬做sub 諗緊砌唔砌埋隻賓周
但係又有包抽

普金會唔會跌

用緊if son+if mane 轉if包+普金son係勁左定廢左？

有無Ching有用過Kane
打WL未見過 好想試下

勁咗啦 喊包好勁

sb中歐聯silva 同我18成日吹奏既 kane
咩料 ea想我做messi sbc???

將佢擺cam成日走上黎volley

上定下好?

已經跌咗十幾

D頭槌都勁 今次WL係我入得最多頭既一次
好幾次壓住rio/vvd頂贏
不過佢唔似兒子果d可以做救世主，佢low med真係有時見佢唔上唔落，要自己call，但入波方面係好好

試下做佢打CAM, 同賓爺輪換

琴晚都俾人用賓周馬硬ban入咗幾球

睇住個fd bf同totgs中百幾萬好嘢 自己課幾pack 得個吉
黑仔真係唔好課金比ea. 冇運既點抽都唔會中

發燒燒左兩日
今日退左諗住試下快打14win
但個人轉數仲係好慢算數了棄week

課左920 心諗我課黑coin都有102萬
而家乜都冇

希望EA 出祖亞昆FB， Winning 5 既時候已經用緊佢。琴晚38歲連中三元，仲要係西甲。

放ps4 coins
$8.5/10k

平收 3M+陣 account

我食 catalyst 打雙箭頭

美斯食hunter ?

出前放啦
我諗好多人都準備晒 potm
出個時 一齊放 大貨 都唔知 係咪真係咁多人做

我都係咁諗，賣隊既都唔知有幾多人真係想做，到時個個扔肥

抖下啦
一陣躁到燒多幾錢重

做隻賓周馬打cam掂唔掂

而家真係唔識防守
尤其邊路睇漏左人地一下x 就好易收皮
大家會手控睇出波定中間果隻 定索性唔手控

都係遮線既姐

防守果時你地幾時會控隻Cb? 俾人壓到入禁區先控？
我同真人打次次都係死控住隻簡迪/施素高

買左馬基尼尼 跌到仆街

睇下幾打幾 4打1 當然控中堅上去撞尻佢

最撚神奇係普金mbappe同bf前差唔多價 冇跌過

死控一隻地識玩直跑就輸

人*

有無人 買過coin 比ea 捉到
你地係 買完幾耐先 收到信

下 左閘換mendy

我27lv中payet 唔想玩了

下

張喊包平到 諗緊買佢定尼馬

我中隻80

有時就係想控中堅上去撞人 結果標太前俾人橫傳/一扭就過

仲爭3萬xp係咪唔會夠點換到張伯

真係要睇下幾打幾 如果中間兩隻中堅對兩隻前鋒
就廢事標啦

或者上前逗住

唔求包/屁 諗住法甲多啲肥料姐 點知

喊巴
屁冇if既話睇個勢會跌破900k

Lw 撞晒位 而家有totgs st位

唔會啊，我1.2m入

幾日前買左mid馬基尼尼
比簡迪勁少少 可以用黎撞尻人，之外都無咩特別

想換baby blanc，但隻馬基跌到仆街
都係算

哥狗食咩chem好

做乜鬼icon係咁跌價

係就係2對2呢d情況 都唔知控防中後追好定控Cb好

Mid icon仲有排抽
Prime 就出 到時候仲多選擇

都係random goals多

咁梗係要控CB
識用CB算係叫識防守
唔控=坐以待弊

睇你用咩cb ，如果你用rio既話就老閪出

馬基尼尼尋晚用左幾場 發覺佢都好易俾失波
係佢問題定新PATCH 問題 因為呢兩星期好少打
感覺難左穿上去比ST

打死把就

反正標到閘到有時個閪波都係比番對手腳下

要較番順腳，我覺得比波還好。

但唔知做乜尻成日衝上去助攻
set晒留後，又l/h

我都係賣COINS被BAN
仲有成百萬, 後來抽中左黑C朗

BTW 唔係永久BAN 咩?

好想升kante
但隻rttf partey又意外好用
防守助攻連入波都掂

所以接受到LW位其實好抵用張totgs都買唔起

屌你原來屁馬出if會係cam位
即係喊包會升番...

入一球就IF ? 唔會掛

睇你需要邊隻囉
我覺得無特別鍾意邊隻
尼馬會係每人必備

1m屁馬已經好抵用 而家仲要唔洗添

Ban trade market ban幾耐？an完再賣過

點解啲icon跌得咁勁，好想買張舒夫真高，會唔會升返

有冇巴打CB 用 Lenglet 打WL? 唔夠錢買華拉尼用住呢隻ok?

好大機會下個星期release prime icon

今日星期一係會跌

Lenglet 除咗vvd同varane 冇邊隻普金中堅夠膽講話實勁過佢

1g1a
條友10年先踢一次波
Ea想聖誕節賺錢有機會出

有冇人已經入曬肥料等整美斯其實出張96點解唔買一張trade得嘅入隊呢

If messi同普金messi用落差得遠唔遠？

值唔值得貼30萬1516左成晚

咁入唔入張middle舒夫真高好，見佢依兩日跌咗八皮

因為有pack 抽可以回血

我覺得if美斯1.5m好抵屌除非佢出張cf美斯 唔係囉百幾萬整張Untrade真係無乜意思

同意 , 我想要CF位美斯多D
幾隻RM就真係會跌

唔會cf啦
成個11月得一場打中間

如果佢出rm我買隻吹得嘅仲好 鍾意轉隊玩又得 所以而家唔知入唔入肥料好 而家仲係高價位

依隻驚大把課長
1.5m 對佢地濕濕碎

無睇個市幾日 做咩個市跌到咁 隻屁馬咁就跌左100k

我反而諗緊好唔好而家入手if美欺

Icon swaps得15張想換防中，換ballack定keane好？

唔使10萬就買到咁抵

其實呢d同佢真人踢 非必然關係
睇EA想點吸水法
CF 可能令更多人想做 佢咪出CF
上年張普金佢係CF , 但華維迪手中佢都係RW RM

就算係核彈pack又點？
咪又係83

純防中就keana
要後上遠射就ball

屌你老母我尋晚比對面條友唔識玩用ball禁區外鳩射入兩球

Sbc ea 又cap唔到水
點會咁益你

到時sbc出到來好難做 if就係時間升啦 人棄我取 反正d數值又升得唔多

我1.03m 入 e 家好似900k到

睇返原來隻martinez 91agility 89strength
咁撚勁 仲要咁平

totgs好多人撞咗位，佢都焗住出

不過講真 用上手無想象中咁好用

鬼咩
出黎出去都係個d card

新手一問隊波可以upgrade邊隻好？

價錢係咪反映一切

想法一致

唔知改左d咩 廢左我隻阿古獸 變返打cam算

同意，我純粹係抗跌力出發，幾次event 都無屁馬份，佢既普金多過messi mbappe 好多，所以屁馬轉左做喊包，長遠黎講有晒兩隻最好

allan 上rttf

唔係 今次大貨先跌到咁啫

904k連hunter入左隻屁馬

佢出POTM 如果數值同TOTGS 接近
點解要做佢POTM , 除左卡面
所以都想佢出下CF位 睇下點
講真佢要出個SBC 可能1.8-2M
你都唔好話CAP唔到水

中左隻
放定遲d放好

遠射之鬼

掉轉諗
今年冇icon SBC
好多人手揸高rate硬吹卡唔做呢啲過百萬SBC冇其他出路

唔好咁開心住
今年個市on99咁
話唔定下星期一已經800k
雖然屁馬係好難取代 但d勁卡跌完 就會到佢

防中一定係keane，波叔係b2b

今年個市 ON撚99
星期日出去行陣街
美斯C朗 返黎各跌左10萬
賣又唔係 HOLD又唔知點 痴痴地

賓周馬打cam掂唔掂？

迪布尼依啲擺明呃錢先出，屌你表現都未去到totgs水平

自用唔驚
由1m跌落黎已經跌左好多
同埋驚佢反彈上去

其實冇icon sbc最好
唔洗年年到尾都個個 古 韋 油 大細哨

冇乜可能反彈 彈都係彈少少

用過就知麻麻地

少課，0課撚唔洗玩神獸啦

打極都追唔到個價，又無運

juan jesus 重回80000

67000撈左幾隻

我都試左好多隻icon 打防中
最後用carlos alberto 轉位打最順手

個市好撚怪 明明上年完左BF 係升到仆街!

睇futbin 一出totgs 隻屁就跌到傻 希望完左promo 會升返

又話totgs易抽
整張藍卡黎睇下啦

好撚勁

下星期聖誕 1月頭又tots
繼續有得跌仆街ea出咁多左翼做乜

尼馬有買貴冇買錯
同位既得prime 細哨可以一戰

咪升左成倍

Cls好日都唔見83+
用電腦app一開就中lloris
以後用電腦app開pack算

全部野都跌既時候其實無需要咁擔心 購買力咪一樣

咁就ballack頂ssk個位

70000入左3隻放左先

我有時攞黎打防中

正正經經換Rio好過

而家走？

學更多巴講你可以博一出線即放賺多d,但我想早d訓，所以有賺就算

問題係我哋bf念住平入之後高放，點知依家仲低過bf

全個市跌一個接近既百份比
但如果貴人又跌得高
加埋稅 , 條數就好襟計
星期五晚入朗 , 今日如果出
計埋稅跌25萬

佢講緊其他貴卡都會跌，所以購買力一樣

老實講真係唔太得
鈍得好緊要，同埋其實冇乜機會比佢遠射

係
咁辛苦奴隻咁嘅....難聽啲講垃圾返嚟唔值

上金三後8連敗 好撚野

如果上集最乞人憎係龍卷風入樽
今集一定係softban

食Engine好撚勁wor
夾巴神同Politano

得15張後防用緊van dijk+ scream otamendi夠用，防中位ssk比較弱所以先想換

波叔真係買middle or prime 好過

同價位你又要有遠射既bb 馬田斯轉位打防中會更好
波叔真係好難落場
中少少鉛都已經郁唔到

上集都冇咁嚴重
今集可以開app第一個bid就被ban

屌，原來講緊bb 波叔
咁真係唔使諗
換卡路士算啦

重開就冇事

Ramos

Keane 啦，食shadow叫做幾好

食hunter/sniper

我用緊要滿滿的愛先落到場

馬田控波會唔會爭d

好勉強，chem要食engine，否則好頓

要就住佢用，有人逼最好出sm護波，本身高大加balance低，淨係推left stick難啲護波

傳波幾好，射波如果open chance都入到，但冇遠射

同渣coins比就蝕
仲有肥料企高位，有時要做sbc會蝕得仲甘
有人更加會賭pack

所以就咁睇meta跌係無乜所謂
但真實情況係對整體獲得新卡嘅能力(做sbc/買pack/market)會有負面影響

有冇巴打知 rttf 歐聯晉級幾時升分?

換巴神真係有今生冇來世
96game 113 goals
9成9 online

70k左右叫巴打入

星期六中左 即刻賣番之前用緊果隻 果時仲有99萬幾

星期日已經穿埋90萬

13th Dec

想放lb zam換rb zam
好掛住隻lb alba
而家換算唔算好蠢

其實我都覺得鈍鈍地同埋one touch 好撚差
但好過波叔
用過幾場就放左

我用allan轉完韋拉都換返 帶波手感好緊要

Rttf仲頂升左添

基本上你BF前低位入 美斯 尼馬 朗 包皮
依家每隻都同你跌夠15-20萬 未計稅
而新卡既降幅係好低 或者叫做 佢個價企得幾死
而同級數球員既下降其實都唔高
綜合黎睇 , 拎住呢d普金meta
購買力係嚴重下降 , 計下數就知
本身美斯 朗 加埋 貼10萬就買到bb cruyff
咁樣跌一跌 我已經買唔返

其實呢隻好唔好用?
如果升到84,PAC應該好高下

唔錯

愛》〉》all

Middle 家baby?

中咗好多歐聯84假walkout

要用住普金ALBA 儲錢再上RTTF
斷估SEMEDO唔會好用過ALBA掛
BTW 恭喜29WINS SAM GOR

我睇準時間落第一下bid已經ban

當然
但你入返去個target都expire咗啦

86If 3皮野一隻

依個真係唔知啦

Thanks

而家美斯加朗補13萬6都買到啦
差3萬6咋喎
bb cruyff都跌咗成20萬

掂 不過70分鐘要換人

Pizzi

其實平平地買隻基士文打都勁佢好多
又夠氣

今個星期買MID CRUYFF
跌左300K

見人用CAMPBELL 打防中
大份到好似成道牆係前面咁

用左過百場 未係頂級 但唔錯

棄pk轉返lenglet順好多

基士文要十萬 我整賓周馬先用一萬左右

咩都跌 除左rttf

硬吹卡+本身啲卡都係成本
不過我都整咗

放唔放好?定繼續渣

我放了

要準備電腦 手機 ps4
Bid野三寶

仲有一個好on9就係puzzle
真係on9到仆街
試過要做12格puzzle先入到Web app

Rttf 米列圖
萬聖 pk

放250萬 coins PS4 包卡稅
$9/10k

係 不過呢兩隻都勁佢好多

抽到totg ramos應該今晚定依家放

跟左

4231 前面if ben yedder, totgs son, bb butre, dembele, 應該點排，比son打cam?

中肯
貴卡蝕埋稅好肉赤 5-10萬咁蝕
最撚慘係易入難放
往往到低位都會放唔切 panic sell時又冇人接貨
沒有更低只有更低

本身用緊上面呢個陣

有270k筆直，應該換kante定mane好

事隔幾個星期

唔記得不推文sorry

一分錢一分貨

Kante換Rodri

儲到有350k 請各位大哥教路upgrade排陣

隻otw 38k入
唔通要蝕住放

之前放哂22K 個陣放哂

Lobbed through ball要點解
記得之前出過呢個obj

你平行時空?

更多巴，如果而加入tree根等out pack升有冇得諗

Sam哥支野好好味

St: Son 10 chem
Cam: Benzema 10 chem
定係
St: Ben爺 8 chem
Cam: Son 10 chem

BF前一星期

Son ben butra撞撞地位
要事但唔要一隻換隻打邊

好後悔無做Morales

見佢拎波
逼-> 失波->輸快攻

第一次上e雖然要打到最後一場

成功趕上尾班車

賣coins
$9/10k包tax

求意見

似乎唔係咁好咁

突然間醒起 會唔會要icon來做messi sbc

比隻藍色迪馬利亞呃到，以為係美斯

喺咪睇低rate咭多以為市冇升，83肥料喺就喺冇升或反而跌，但其他高rate尤其if升哂

呢度好多高手，我渣住呢個陣拎金2，3無面見人

有鬼佬提過呢個idea，整格iconic

話過唔會要你祭icon

放左隻美欺後見到喊包咁平好想入

咁多巴打上到E
我長期都係得金2 有無咩心得可以上到E

好想撚prime細哨

下 icon 例如87 馬基,87 zola 都跌左十萬, 尼馬呢d 跌哂 前幾日仲係1.07m 而家 910k
要睇個市升跌既話睇83 黎做乜9??

邊隻高rate有升？
定係你講啲高rate肥料

成日都得兩格 有冇巴打知點搞？

心態要好就得
當Ea逼害你唔好嬲
一嬲就多失誤失誤多就輸

上年打左一年化左
因為最痴線既野上年都試過
eg:屁馬門前補中 但ea要你隻屁馬原地跑 等隻龍門回番身自郁得番
段片仲係到

唔使喎，上年某些icon任咁，每一part要2至3隻if都得，而且如果其中加上要砌到屁如88 level咁都已經要幾十萬

派win anyone?

今周買咗隻son先上到金2
無屁馬小花包皮VVD

咩陣
我都成日比普金高手屈機

發夢加assignment 達陣成功

試過伊斯高撞贏我隻施素高

講起之前比ea迫害

請問Totgs in pack到幾時？

應該有得少賺 120K左右入

琴日全世界出左去
今日全世界趕埋尾班車

打咗13場 11 win
但最慘唔夠時間
所以派足17場

熱刺Lucas 撞走我古烈治

個個都趕時間可能入一球對面quit 呢
做咩唔試左先

好啦,禁我買隻Lenglet 試下玩換左華湯根。其實華湯數值唔差，但打WL成日都係比人一個轉身都過左。。。

其實點解啲支那仔咁鍾意用支那章
係咪因為現實果隊太廢要靠fifa先打到飛機

慢係原罪

目標價幾多左右

有時真係唔夠集中
成日打到加時最後一刻輸
有時輸到0:2就直接走場 廢事追

用呢個陣心理質素好差，以前用廢陣落後緊仲追到，依家形住俾對面笑尻

走場就輸硬
唔走場就仲有機會
場game 一日未吹雞一日都有機會
當年踢波個教練成日都咁講
再講ea會幫你搞到贏緊波果個守唔到

巴打俾賓周馬食咩chem?
我打4231. 睇下佢同賓爺邊個打最前好

放開比人笑既心態啦
咁大壓力乜都死

Bb gullit un吹

You are not alone
上年見你都揸重課陣
同我一樣

係呀如果唔係硬吹都唔用佢呢度巴打如果撞到baby 古好大機會係我黎

驚你用錢買
因為完全兩回事黎

softban 上集都有
今集search 轉page 快d 都bid 唔到, 要轉ps4 bid
總之手機個SCREEN 唔好按太快

咁人地愛國啫，有香港章好多人都會用啦

係呀今年靠炒卡，上年真係課，今年叫做放開左少少輕鬆打嫁啦，不過俾人pm串果陣都係忍唔到

我用開美國章
班支那仔見到唔知會唔會爆血管

熄pm
上年話有釣魚網果一刻熄到今日

有時真係唔到你唔信邪 我自己本身獌狗 為咗夾Chem 要用文尼同羅拔臣 屌就場場左邊7住出事 成個WL打左廿幾場 隻文尼夠膽死入得5球

幾時放好?

Pc版慘案

巴打除左心態外，有冇咩Sm/睇開咩片可以進步下

回收堆垃圾untrade icon

星期六14W之後星期日出去行完返屋企已經冇哂精神，伴隨係星期一要返工。

同埋依隻驚係玩心理質素
係鬥邊個可以唔燥
邊邊一燥一急一有情緒波動，邊邊就輸

睇Sam gor

我有睇seth同lui

想學sm here宜家14w想上高啲

Firmino先係真.bb古

今朝中完隻kante就係咁 咩意思 冇收過任何warning email

你熟練最基本嗰啲sm已經夠

真
一燥就等於亂標
一亂標亂控就輸

fifa可以練eq
人生教練黎

睇lui shing seth
Btw你睇我啲replay會發覺我7，8成入波都係同一個入波方法

Firmino > Bb 古
Stamina 都贏左

我都係咁 入極都入唔到

其實打耐左就搵到屬於自己既入球方法
今集我最就手禁區頂傳入12碼點first time fake shot 再射
就一球

平時我kill app再入就無事，如果都唔得就要開機先解到

夠瞓個鐘都好緊要
星期5晚打返咗5日工遇到識玩嘅都好難搞

你平民陣上top100喎
今晚返去煲下sam 哥replay
學下用skill move

差唔多
我屈隻屁馬

依家唔係啦要較rest of the world先搵到

Sam 岩岩跌左啦
100 Sr 2376

嚇鬼死我...番緊工眼淚都標出黎

FIRST TIME FAKE SHOT係咪接波之前做FAKE SHOT?
想練好耐但唔識練個TIMING，成日變左FIRST TIME SHOT

first time fake shot 同scoop turn 再射有咩分別

越早撳越好 唔洗練個timing

我都係屈st 屁馬
Btw 玩緊新果隻迪馬 真係跛
屁馬
迪馬 美斯 包皮 4231

上幾個星期都輕鬆14w 今星期得9w 想棄games

一傳波就已經要禁fake shot

係接波之前已經撳左射波+PASS制就OK?

yes

Ching係咪半個鐘之前開始係咁

Yes
去邊個方向都得

scoop turn要控定 你控定嗰下已經可以tackle你

First time fake shot 係用黎比你避中堅同即時轉身面向龍門用
Scoop turn 製造空位

原來係咁......唔怪得做極都做唔到......

試吓 斬+x 嚟fake shot
會順過 射+x

唔同情況用

係 今朝仲好地地

入到了

想問下de jong有真樣未？
Otw de jong依家28-29萬入唔入得過

入咗隻普金son打cm 成隊波唔同晒

metoo 嚇死

Moment 迪馬幾好用
扭得射得 最慘就係 2* wf

希望有巴打係到食到我個十幾場
全銀卡幫freehk 拎返啲好感

今晚返去學下野先

請問邊度有得睇, 我都想學下野, 上20

防守點學 成日遮線 遮得唔準

嚟緊第一次打WL 想問D5 大約幾多w?

遮線遮到d波係腳邊過

Youtube search
Lui1201
Sethma317

我自己係彈入禁區就左右左右射波
一係就禁區SCOOP TURN射波
前場五星腳無得守咁滯

Lui shing seth就喺youtube有得睇
Lui1201 official
Shing7160
Sethma317

如果想睇吓我打嘅就要開機睇搵rest of the world